# Rendu de tp en PDS :

## Membre du groupe : 
	- Delplace Nicolas
	- Forestal Virgil 

## Contenue du repos : 

TP1 sur des affichage bassique avec les réponses dans le fichier res
TP2 sur Tar
TP3 sur les Performance 
